考DSE給他的意義

像一生逆旅 拉curve鬥爭中

七科拎三 Ling U的信號
在他生命裏 彷彿帶點唏噓

7科拎3邊入到ling u

返開教會？

樓主果啲我仲識
見到你呢句
乜撚野處女，非處，啲音錯撚晒
我就真係唔撚識唱啦

我識唱喎

關處女非處咩事
唔識就獻醜不如藏拙把啦

考DSE給他的意義
像一生逆旅 拉curve鬥爭中
七科拎三 Ling U的信號
在他生命裏 彷彿帶點唏噓

* 年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望*

# 今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過傍徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到#

可否不分膚色的界限
願這土地裡 不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩
Repeat* # # #

gogogo

推

Yylam喎 作哂成首都得啦

得到只有殘酷的分數
迎接ou歲月

一心經過傍徨的掙扎
自信可quitu再來
問誰又能做到

考DSE給他的意義
像一生逆旅 拉curve鬥爭中
七科拎三 Ling U的信號
在他生命裏 彷彿帶點唏噓

* 評局把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望*

# 今天只有到處的飛撲
迎接OU歲月

都係等巴打們接力

考生只有殘留的軀殼

面對艱辛歲月

青澀中帶點倦～容～

考DSE給他的意義
像一生逆旅 拉curve鬥爭中
七科拎三 Ling U的信號
在他生命裏 彷彿帶點唏噓

* 評局把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望*

# 考生只有殘留的軀殼
面對艱辛歲月
青澀中帶點倦容
今天只有到處的飛撲
迎接OU歲月
問誰又能做到#

可否不分膚色的界限
願這土地裡 不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩
Repeat* # # #

gogogo

咁落力嘅